環時：70萬腥簡同胞支持修例

3毛 愛国廢老 一地精

屌，大陸都冇人信啦

乜撚野無人信呀？

你而家行落公園同啲呀伯講，大撚把廢老信呀

［有數必找］如果今次逾50萬人示威，我裸跑成條彌敦道

6月9日事件最快都要6月10日先上報紙
查證下來源先

內文不符

雖然中共做得出

唔使理真假，最緊要樓下呀伯睇得開心